Marvel撚入 認真問

Civil War 入面Peter Parker公開認咗自己係Spider-man。但我宜家Fresh Start開始睇 就見冇人知道Spider-man真正身份。

推一推因為好想知

個問題係？？？

sorry 問題係點解係最新嘅漫畫就冇人知佢身份？

你做緊乜嘢？

究竟係中間發生咩事？定Civil War係之後？

spiderman homecoming 係civil war之後

Ching 你冇事嘛？ Home乜撚嘢coming？講完條問題你又唔撚明。

因為你中間跳咗10幾年嘅書

spiderman套戲叫homecoming

樓主講緊漫畫嘅話
我諗呢度應該都冇乜 因為全部都係睇戲撚

知唔知係咩事追唔到？有冇話邊本講

想問美隊3入面有邊忽講左佢公開自己身份？
佢只係同avg介紹自己

漫畫入面先有呢個情節，電影冇，要知電影係改篇，所以唔好搬晒漫畫出黎講

one more day

梳清原來你講緊漫畫？

屌我一直都冇講過電影我都已經特登開係動漫台啦 放撚過我啦

3Q Ching終於有認真答案

見到你呢個留言真係好撚尷尬屌你 我再睇返自己講嘅嘢都冇CA3字眼真係辛苦你打咁多字

話明Fresh Start啲人都衝出黎柒
樓主下次大大字寫明漫畫啦